Proč mám rád Českou republiku? Mám rád Českou republiku protože ona krasna, dobrá počasi. Praha je jedna velkei pamatka. V Českou republice je dobre pivo. a taky Krasný dívky. Praha je velky krasny hrad v kterem je mnoho velkych zamku, a drougih měst. Její stavitelství neobyčjné. V Českou republice mnoho Rusove. Chtel studovat ve Praze protože oná tcišejší než kvasnoyarsk a lepší pos studentev. Ale nemám rád v Českou republiku tentem. státě je ligalizace marihuany. Tenta věc pro všehný stat, prožacev, studentev a budoucnost stát NeMam rad Českou republiku protože ona mála. a taky teď malo hradev.
